其實澳門人係咪好享受做中國人？

其實澳門人係咪好享受做中國人？
點解佢地個個Facebook都係寫住
From Macao, China

因為葡鬼99年前其實當澳仔係狗

年年有9000塞住佢地把口

人最緊要有錢。
澳門越來越好。香港越來越衰
如果97後。香港人最低工資係100。大把香港人歌頌共產黨添

係
佢地福利好就滿足
比著香港人有咁既福利都照樣享受

唔係香港嘅話澳門根本無人識

人地手持葡萄牙護照理撚得你喇

[quote]人地手持葡萄牙護照理撚得你喇[/quot有有幾多人有呀

有幾多人有呀

個個都有

我有

82 年前出世先有

應該82年後都有吧

父母82年前澳門出世就有

其實好似係fb 問題

唔知點解澳門剩係得Macao,支那呢個option 揀

巴西戈邊都有